讀緊thei請入

想問下學費幾多？
考慮緊入唔入pt year3環境工程好
出黎易唔易搵工？
上堂呀sir會唔會教得好hea?
麻煩哂巴絲

學費人地個網咪見到

懶到

eem冇show 佢另外一個網就有寫學費
但唔係pt個價黎 見其他shape既ft同pt學費差好遠

巴打係咪讀環境呀？

有冇eem巴絲可以講下入面係點？